同條女出完街覺得冇乜興趣，同網上傾嗰陣好唔同feel

個樣幾ok,未去到靚到dom 一聲，但
不過真係冇feel
去完街繼續傾 佢又好似冇乜變化咁
好似想繼續發展落去，希望係我諗多咗
點樣有禮貌咁疏遠佢

點冇feel法，真人點出事
咁點解網上就有feel？

可能新鮮感？網上大家冇見過，但睇過對方相，有啲幻想
一見面 個感覺好唔同
唔知點講

我前排同個男仔又係上網傾
佢幾好人既 但唔知點解我對佢無feel
本身話下個禮拜岀去
但諗諗下唔想岀
冇覆佢兩日 佢仲好關心咁問我無咩事啊嘛
我最後唔想煩 blk左佢

想知你幻想入面嘅佢係點？溫柔？真人點幻想破滅？
btw 其實慢慢hea 覆 再慢慢已讀不回 女仔自己應該都會知咩事知難而退

Facetime下先是常識

出多幾次街培養感情？
flirt下先?
Flirt多幾次無feel 就疏遠囉

個男嘅應該好sad
就係唔想咁

但我唔想曬大家時間 又唔想勉強自己

有得俾你食仲揀

同佢講多句好難咩

為拍拖而拍拖好仆街咁

早知就唔同你出街啦

我地又無岀過街 又唔係傾到勁深入 唔知點講

佢冇上連登 我先敢開post

我都係咁勸你唔好勉強
唔鍾意都係好快散

你嗰陣點做
唔想hurt 到佢

可能佢有靚女朋友呢，問下做朋友得唔得

慢慢fade out 愈覆愈少
你本身做嘢忙唔忙？忙嘅可以用嚟做借口

唔明。約左出街但你又唔想出。仲要hea兩日等佢問你咩事。但你又答。咁真係你問題wo?講聲咩原因都好

屌睇一睇名你同佢講炒股輸到破產佢就明㗎啦

完全一樣出咗3次 差在未block佢
對佢真係冇feel

咁係我問題 我個陣覺得無野要講聲
交友apps依啲成日傾傾下都冇左架啦

我岀都冇岀
個apps仲有咁多人 一定好快揾到人再傾啦

遲覆/選擇性覆 過一排應該會 feel到

哦。交友apps
咁應該係同佢傾都覺得悶先唔想出

冇feel 都出三次咁衰

我都覺得唔洗講
何況你見都未見
交友app係咁 最多咪講句唔出
之後block

咁你都會講句唔出既

佢條件幾好 對我又唔差
諗住出嚟了解吓 但都係冇feel
我都好唔開心

係啊 覺得佢好人 但無聊
同期有另一個男仔都約我岀去 我對另一個有興趣啲

有咩好唔開心 咪等下一個
總會遇到既

玩交友app啲經歷好似不停loop咁

睇下你想追求乜野
不過有時候我都覺得有啲無聊
講來講去都係個啲 得好少機會遇到自己鍾意嘅

同你差唔多

我同你心態一樣

哦 咁算啦 下個有feel嘅人都好多嘅

屌完會好啲㗎啦

依個真
拉開距離即刻會清醒返
心平氣和

真係啊

屌完就有feel

都係一句姐唔鍾意、無feel、唔想傾。
突然變左個男仔 都想你親口同佢講架Ma

馬清仲可以揀女 我就仲on99咁

Sameeee 後尾佢表白都拒絕咗

我以為自己講緊
有時都唔明點解對方條件又好
對我又好 都可以冇feel...
其實我都想有feel架

因為慕強擇偶

其實我都有啲心事

交友app識左條女 交換左IG 咁繼續傾姐係對大家個樣都ok

但佢夜晚先揾我 日頭就好少覆機 我又唔知佢做緊乜
搞到我好似佢嘅陪訓工具 佢眼訓就打比我叫我陪佢訓

俾我感覺就係 佢日頭好social 但夜晚冇野做先揾我攝時間

你地玩開咩app

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

扑嘢有冇feel

可能人哋真係想純傾計呢
最近我都識左個人係夜晚先傾計一傾就傾2 3個鐘
但朝早晏畫都唔會揾大家

未屌: 約多次屌埋先
屌左: next target

咁岩係自己鍾意個類型 好似有d可惜

我有興趣，但對方冇仲撚慘

無feel就唔好晒大家時間 下個啦
不過我諗主要問題都係唔夠靚
想疏遠嘅話直接唔揾佢約佢咪得

試過，whatsapp傾得幾開心
一出到黎唔知佢怕醜定點，成個過程老尷到咁，咁大個仔都未試過咁
不過諗住再約佢，已經比佢疏遠左

成日話自己忙咪ok

有feel 係因為你見唔到佢，有d 幻想。
見到之後幻想破滅。

絲你同佢打聲招呼都好丫
就咁blk有啲冇禮貌喎

交友apps依啲唔傾都要講聲
可以點講
無啦啦話not interested/ doesn’t fit 咁呀

一世都唔會見到架啦 是旦啦

係啊

P圖累事

例如sorry don’t think I really wanna hang out之類
顧下人感受

做得好

呃你姐

哦哦 咁可能我嗰陣覺得唔想煩 我哋又唔係傾得耐又唔係傾到深入
怕講咗呢啲之類佢又會追問點解

點講冇咁hurt？

因為樣問題？

無feel = 樣柒 無180

佢都唔係樓主

自膠

其實我覺得講可能都唔會hurt既
依啲交友apps好easy going既姐
除非已經傾得好深入啦

嗰陣現任追我嗰陣又係咁 佢成日約我成日推 最後覺得自己好衰就同佢出吓去 之後就愈出愈密 呢個情況維持咗七個月 最後我比佢啲耐性感動到就一齊咗 點解可以追咁耐 以家一齊咗年幾 佢都仲係好錫我

冇feel都出3次
洗費全部男方俾?

啲女下下重filter，後生減肥減到又矮又瘦，緊係無feel

食撚左先算

之前都試過交友app約
個女仔樣唔差 但真係完全無經歷 出到嚟就好似差咁d野咁
同一個唔識既人好似好奇怪咁

女仔都係？

就係你d害群之馬 做衰香港女仔個brand name
俾位d廢老話我地廢青

咁無交帶就孤獨終老啦 唔好累人累物

其實冇feel都係咁因為對方唔合乎自己要求姐
你要好似韓劇男/女主角咁樣就一定難d架啦
搵個對自己好既咪算囉
唔係到時被分手又上連登開post叫春架啦

有啲人用文字傾同現實好唔同，文字可以好幽默，但係一出到嚟面對住人就唔知講咩好除非係現實傾完再用文字傾先會好啲

所以我唔prefer成日靠d app屎拍拖，真人面對面直接可以睇到佢既情緒變化、講嘢邏輯思維一目了然。成日營住whatsapp既時候對方一邊打完字又del返重新打，諗十幾分鐘打出黎既一句嘢都唔知暗藏幾多玄機響入面

文字真係太多幻想，真人先見真章

好勵志

sor睇返#93

咁就係想試吓嘛 唔通下下一見鍾情咩

唔係啦 一人一餐 我又唔會咁賤嘅

呢度都幾多無禮貌嘅人，同埋都幾無趣
唔岩傾其實你傾1,2次已經知，冷淡話忙就得。blk人做乜，blk人反而係好沉先會。

玩交友apps最忌就係數字化一個人，永遠覺得下個一樣
屌如果下個都一樣我上黎做乜野

人人都有佢獨特嘅地方，學下欣賞人啦

我初初玩都衰過呢樣野，當你耐左，約多左慢慢會一致返

我覺得3次係magic number黎，當然好唔得一次就收皮。
但好多時都係得與唔得之間，三次係見真章，三次之後好多中中間間嘅都開始會悶。
我衰過，又試過咁對人

你講得啱喎 我出完第三次就好似你講咁樣
覺得中中間間
冇想繼續嘅感覺

慢熱？試多幾次唔啱就88

或者係三次個pattern都差不多，覺得都無咩新野再可以係佢得到
又無打算做另一半，咪完
但有時我會覺得keep都幾好，一排唔搵，得閒搵返感覺可能又唔同

我同一個男仔，三年來都出咗無數次街
第二次見就扑咗野
我一直為佢做咗好多野，但佢依然不停搵借口話呢樣果樣無左先一齊
佢最後都話無feel唔會一齊
但而家仲同緊我出街

其實我明，女要中上樣唔難，但好多女仔都無乜特別，又唔太好傾。
我唔係十幾歲小朋友好恨扑野，所以唔有趣唔係好想傾落去。有趣嘅，樣無咁好都會腦內補完

Sp囉，有個正印，無可能上到位

但係點樣keep 佢超熱情係咁想約我
我傾都唔想了

無正印，出街都有拖攬錫
會關心我
我會上佢屋企

你撚知佢有無咩，三年喎⋯⋯
總之，你第一印象係sp好難改變
有樣野好關係，早扑唔係唔得，問題係咩情況發生，如果件事好自然係可以，如果係約果陣已經book哂酒店，就一定係行左去sp

消失一排，其實仔就係你唔回佢一排，佢自然會走
過一排懶係關心下佢，多數又會沉過
我唔明你煩乜

因為我會check佢電話囉佢啲野我乜都知晒咁濟
第二次見本身無book
本身係果日我好唔開心係咁喊，然後攬住咗佢，攬攬下就錫咗，我又飲咗酒好想要，然後就拉咗去開房

Check電話嘅女真係不了

有時係佢開比我睇佢不嬲知我勁無安全感，以前幾次比人帶過帽

你係佢邊位呀⋯⋯講安全感

所以咪話佢同我都唔知囉
但好sure係soulmate

咁之後有無keep扑？
其實佢知，係唔想講出口姐

基本上見親都會扑
中間有年幾佢同過一條女一齊
我又同過一條仔一齊
但隔咗咁耐見返都係大家忍唔住
（大家而家都散咗）

咁都有無扑嘅時候嘅

以前試過咁樣，第一次約出嚟之後俾人覺得氣氛好奇怪，之後無約了，不過我本身都唔係特別鍾意講嘢，所以覺得佢唔鍾意人哋唔講嘢，即係同佢唔夾啦，next

如果傾得耐傾得深入你會點講

咁咪sp囉⋯⋯
沉好慘架

我都明，好唔知點咁
但次次見都係以扑野作結

我覺得係

係呀 整容跳海自殺乜都為佢做過晒

自己蠢

約1次半次就知道有冇feel架咩
唔出多幾次試吓又點知有冇
同埋嗰陣時就係知道對方好 但冇feel都想再俾多次機會大家 最後都係唔得咪斷聯lo

其實約第一次就知有無feel
同埋出黎真係會睇到好多文字/電話睇唔到嘅野 例如小動作/行為/揀咩戲/揀咩餐廳/用餐禮儀等
試過有個電話都幾好傾
但出黎係完全另一回事
約一次就byebye

你應該係女？
我覺得咁又太辛苦，好似見工咁

係呀我係絲打

我會覺得如果對方咁俾分我會好有壓力，我比較喜歡輕鬆少少

我會表面扮到好輕鬆
但暗地裏畀緊分

所以我就係怕怕地心機女

好多女都係咁嫁啦
你揀人 人揀你姐

其實除咗一開頭我推咗佢成個月之後 每星期都比佢逼到最少見一次 我覺得半年都得3次就next啦

馬清成日冇上嚟 係咪屌緊閪啦？

絲打 揀咩餐廳 可唔可以再elaborate多d thanks

其實都係睇氣氛 揀啲中規中矩坐得舒服嘅就OK啦
試過有個男仔帶去食冇得坐嘅小食店 講緊係食正餐
熱到仆街
完全冇feel又辛苦

漏咗 佢話請我仲要唔買兩份 每樣野一份
要share都真係尷尬
我仲要唔夠飽

第二次就有得扑
我都想同你見下

我都想

對人冇興趣就唔好亂嚟令人誤會喇

咁要睇返條女鐘意咩
簡單啲講就投其所好
可能鐘意chill嘅就簡啲chill啲
鐘意打卡嘅就簡返啲港女餐廳
但其實呢 係冧你帶佢食茶記都冧
試過有個帶我食間都幾好食嘅餐廳
但佢個人黑人憎到震
一定唔會再聯絡

普通cafe
日本野
呢啲乾淨坐得舒服實冇死

果時都係咁同個傾左半年的巴打咁
本來仲傾得好地地
出左幾次街
之後佢開始覆慢左但唔係hea覆
之後有一日突然消失左
Hurt到仆街 覺得你最好比少少sign 先fade out

覆慢咗咪signal 冇直接消失算係咁啦

同意，其實出街一見，唔岩就快少少收工仲好

人地已經搵到個好過你既

唔好睇得自己太重要 條女同幾個傾緊 少你一個wfc

日頭通常都忙㗎 無心機覆

我都明 所以祝福佢囉
我自己都試過咁 不過通常出一次見左真人唔啱feel就fade out 唔會再出第二三次比假希望人 可能都無比機會自己

所以其實係咪都hurt
樓主唔啱就算囉 講句呢排好忙就走
條女幾傷或者咩reaction都唔關你事 佢會自己療傷

最慘就係有feel嘅走左，無feel嘅就好熱情
感情真係玩死人。

點樣突然消失
我本身有fol佢ig

我都係
唸住試下，到第二次開始退縮，第三就好明確知道勉強唔到

其實一切盡在佢掌握之中
佢玩你心理，你嘅反應同行動都俾佢估中矖
下次醒啲啦，唔好俾感覺支配一切

盲估: 對方靚仔高大又有錢/風趣成熟穩重

咁唔好約人睇日落呢啲容易令人誤會嘅浪漫事
除非係已經好熟

高大鄰家男孩，笑起黎好可愛，但無錢公屋仔，識講下笑，個人好溫柔細心，但個心仲好細路仔
不過好多桃花

冇食好野既習慣
直接拋返個波比女仔點睇

想問 第一眼 係咪你想要既type

因為佢唔用ig

有條女係交友app識 我哋用tg傾咗一個月左右 但前幾日個夜晚到依家已經冇覆我 一直單剔 咁係咪已經可以直接收皮

屌㩒咗不推文

屌講得好撚啱
一直以來就係有呢啲垃圾 拖累埋我哋
唔好孤獨終老 不如快撚啲去死

前幾日咁耐，應該都可收皮，下個啦

其實我都唔係好明女仔點諗 一頭可以好好 但一轉個頭成個感覺可以唔同哂

佢直接講你咪照出post話唔明點解佢唔鍾意我，根本無good ending

你同佢講股票吖嘛，佢知你係燈神實狗衝

其實好多時都係玩開，出得幾次覺得悶想轉下對象。
不過就無好頭好尾，我都遇過。

咪係囉 人地都係玩下 咁上心做乜
經常都消失架啦 一係悶左 一係有更好玩
唔好沉落去啦

唉屌

上網可以FF
真人一開口男人聲已經嚇到鳩縮

見過未?

我個個未 但本身諗住約七月見

使啲錢就得啦

覺得係依個階段佢對你有feel係做唔到朋友 所以我都唔會同佢做朋友

我就係想end嘛

你鍾意男人

但block嘅話好似令佢覺得自己做錯咩事咁

一樣

咁你可以選擇照直講嘅 咁又可以比人覺得有禮貌

但講真 我又冇應承佢啲咩 又唔係同佢有咩關係
覆佢都唔係我責任喎 有時朋友我都唔想覆
想靜下 好正常嘅一件事呀 唔洗交代㗎
有咩急事熟嘅人會打來㗎啦

如果係我角度 我會覺得自己做錯嘢先會令個女仔唔覆機
如果你想靜下咪過多幾日先理佢(for佢仲keep住搵你)久而久之可能佢自己都放棄

真想快啲忘記

22年黎都係咁樣 a0

我無你咁聖人嘅

On9 好彩我唔用交友app

佢見到你個樣唔想傾計啫

唔覆ok既
Block人就真係仆街咗少少

你無興趣咪直接講囉 搞到人哋又擔心又唔安樂
真係要block咪佢死纏爛打果時先做囉
正臭閪 唔識尊重人

我都好想知唔想再傾落去應該點講
ching們有咩高見？